愛在不言中

沉著應戰
我地無順日以繼夜 日日追狗
損兵折將。唔計今日已經有400多人被捕
記者亦越來越多被狗咬傷，看到前線受傷的兄弟姊妹，心如刀割，每個人對我來說都實在太重要！
今日三罷的焦點已經失去
我們要停一停 做得咁辛苦都一定要繼續，不過
方式一定要變，不再做心口勇字的清兵，雖然你們都很勇敢，但再被傷被捕，我的心就被刀割一樣，沒有看得見的傷口，但內心卻在流血，你們或許覺得我老土又肉麻，但我也一定要説出來，謝謝你們的努力才有今天的成績！

時代革命是思想上思考的方向方式，是聯结上一代和自己兩代人對現今社會素求和未來的意思
空叫囗號而缺乏尋求當中的意義，很快就會失去重心而被拖垮！

睡一好覺，明天再努力 加油加油
勝利終必降臨